有冇人日日都好攰，但晚晚都訓唔到

life = #000000

夜晚先精神 日頭就攰lailai

有一種冇能量再生存落去嘅感覺